太一，你長大了呢

等續集啦 唔係點接02個尾
希望下集02主場

個個係到講長大了
我睇到差唔多想瞓著

套野根本就唔好睇又悶
啲感情位又刻板同平淡

根本吹大了，同個個跟風講
同之前love you 3000差唔多
但人地avg好睇同有感情好撚多

avg 人唔笑狗都吠

根本Avg都係垃圾爆谷片

睇開數碼暴龍01 我覺得toy story3感人好多

樓主都幾撚on9
樓主係咪嗰啲現實冇朋友可以分享所以特登上嚟連登鳩up嘅死毒撚
死遠啲啦
拉